杜汶澤真係好撚廢

首先,我自己都算佢既fans,由殭屍,無間道,低俗,空手道,late show等等既作品都幾乎睇過晒,當然包括同阿叻果場辯論,以前我覺得佢偷食,係佢同阿田兩個人既事,到佢拖程美段數,仲要一開口就兇返人轉頭先,其實我都好感減半,但係仲睇佢係因為我都仲覺得佢同自己算似,真係會打鳩藍屍(我以為)

但到左佢同阿叻嘈,除左比阿叻食住,好似啞撚左咁,我最唔高興係佢之後返late show就大大聲屌鳩人,同其他人圍爐,好啦,我都算,話晒當時係rthk,爆粗都唔得

到琴晚佢節目,終於當面見到藍屍大波man搞鳩佢,我仲好記得上次佢完左阿叻,係節目圍爐話見到何君堯呀,藍屍就打撚死佢地,又吹奏自己有做gym同空手道黑帶,好啦,今次真係見到就縮,最撚醜就係平時聲大大又話打邊個打邊個,到真係見到就話廢事浪費時間同人打....真係好撚樣衰,仲要搬返大波man同黃洋達段故,其實佢自己咪同大波man一撚樣

我知連登好多佢既fans,亦都預左比人屌我分化
但我只係想講出自己心聲,今次節目之後真係好撚失望,我唔知之後仲會唔會睇佢或者課金,但我真係唔想黃既人都係得把口,真係有機會勇武就縮,縮完仲要搵藉口

出完post 1分鐘未夠比人負左
唔緊要,我知真說話藍黃圈都唔鍾意聽

有冇片

佢不嬲係得把口架啦
第一日識佢咩

不過佢都叫有為場運動出過力
屌還屌就唔好鬥

睇佢琴晚集late show同佢facebook都有提

鬥黃做乜鳩 佢做唔到嘅嘢咪你去做囉

唔通真係打人咩

揾食姐。犯法吖？

佢不嬲係得把口架啦
第一日識佢咩

我睇得佢作品多唔代表識佢為人
14年佢同hocc一樣有落場
有派罩,有搞黃圈,搵手足
所以我真係一直以為佢會係出手既人
但我真係好撚傷心,平時講到口響響,大波man係面前就縮陽入腹

講下姐大佬 唔通又真係走去打人咩
打人？我打飛機tim呀

唔打無問題呀,咁平時唔好吹咁多咩見到人就打

唔知樓豬由 18 年做連登仔後
打過幾多人呢

18年怨婦怨到20年 , 應該有唔少成就

好期待佢既分享

垃圾post

其實佢都無真係因為場運動有直接金錢收益丫（唔清楚有無廣告商真係因為立場搵佢）
反而做左好多宣傳工作同幫人轉發
我覺得其實已經好好

盲撐柒少陣先,我屌佢既point係佢平時聲大大,埋牙就縮
佢做唔到我真係唔怪佢,問題係平時吹到見到藍屍又咩空手道又幾粗手瓜會打死人
而佢自己又用同一件事笑鳩大波man同黃洋達果單

拉

講勇武 熱狗係有料既 個個有操開

見到首先2個字已經唔使睇 拉

我18年後有無話自己幾撚好打,見到藍屍一定打佢先

黃洋達當年係幾勇武

乜野邏輯咁低質既回覆真係好彩唔係同我同一立場

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

笨人出手啦
係得把口但唔洗批鬥啊？
打完坐監有咩為
入左去仲有邊個明星咁黃

樓豬logic

藍屍搞事， 同路人唔打鳩佢， 就係錯， 好廢呀

咁藍屍，點解唔係對家錯呢？
我唔理啦， 同路人廢。

我唔否定佢呢方面既工作呀,不過一單還一單唔係先叫理性?
撈埋一齊講同藍屍有咩分別

多謝你係其中一個睇到個main point
唔再係叫我打先

松泰好撚打得

多得你呢d垃圾回覆先顯得同我唔同立場既人幾咁低質
我屌佢得把口呀傻閪
唔打好閒,唔好鳩吹自己幾好打,見到藍屍就點樣打死佢
呢個先係主題

係人都知佢得把口
得你睇得個小丑咁認真

按你理論要鬥罵既話，大媽真係屌打全世界

真打當然有法律野煩
但其實佢唔拎出黎講都無所謂

最撚柒就係你依啲怨婦

正常人都知有所為有所不為
人地覺得依一刻唔郁佢， 咪唔郁佢囉
要你批准？

你如果同一情況， 你有郁鳩對家
先出嚟吠啦

以你既logic,
喺大家眼中， 你咪同杜生一樣level
喺連登批評其他人， 你又做過啲有說服力既反抗行為咩？

無就收嗲啦 屌你老味怨婦撚

拯救世界添啦，不過未出手

你柒完未呀 怨婦

18 年 怨到 20 年 , 你又做過乜呀？ 除左怨

喺連登怨就叻， 吠就叻

實事你又有做過咩？

你無過實事， 又憑咩話杜生廢？

樓豬有哂港豬嗰種乜都怨 乜都批評既性格

打人，普通襲擊，公眾地方毆鬥
你仲話支持?

我真係覺得好在你唔係同我同立場炸
成段野人身攻擊佔8成,spin去另一個point佔2成
我係屌緊佢得把口呀,平時話見到藍屍點樣打死佢
真係見到就鳩縮話廢時浪費時間呀
睇到未呀?
唔洗得我批准架,出醜點解要我批准?
正面覆下我個point得唔得呀打手
唔好好似藍屍咁,理虧就spin去其他point

佢份人不嬲都係咁但起碼佢出聲呀

樓豬依啲廢柴怨婦

永遠以為自己怨兩句就做指揮官

對人地指指點點

take action嗰啲 肯定唔係佢依種人

屌人之前 諗下自己做過啲咩 有無資格先

唔做勇武得把口又唔比

樓豬幾歲

咁你咪去代表屌柒d藍絲囉
最叻係你啦

拉

PULL

廢柴就大家都知，但開post 引戰真係柒到仆街
見到樓豬個名都有浸柒味

廢？ 人地出錢出力幫手wor

大把人都日日屌9林鄭老母啦
唔通真係屌咩

其實你想佢點?
當面打死大波MAN?

唔知點解覺得樓主仲廢

你覺得真係會出手，仲要係公眾面前出手？除左把口佢做既都係和理非。

你幾多歲，會唔會太幼稚？

呢d講笑咁講架姐
大把人都成日講架啦

殭屍？
仲話係佢fans喎

咁你又唔係得把口？你做過啲咩？
我都唔鍾意杜生 佢把口不嬲都唔係叻㗎喇係啲人吹奏佢同呀叻個段辯論咋嘛

樓豬知唔知咩叫節目效果
我屌人老母唔通真係去除褲屌人老母咩

咪係
連登仔夠成日屌人老母啦
樓主唔好咁小學雞啦

講真我唔係睇好多杜汶澤 可唔可以俾啲佢成日話打9藍絲既圖啊片啊咁

是撚旦啦
佢黃得來又唔係食人血饅頭
咁有乜撚野所謂

小朋友今年幾歲？ 仲要紅字大大隻

大波man做咩都唔犯法因為撐警 支持民主運動仇狗做咩都係犯法 喂大佬呀 如果黑警政治中立 唔係淨針對黃營 我日撚日出黎光明正大做文宣啦

怨婦

咪就係
以樓主既論點
全港有好撚多人佢都要開po屌wo

樓主咁我勸你以後睇人係睇佢做乜野，而唔係聽佢講乜野。

又鬥 人地藍就見黃就咬 你哋又係見黃就咬

發動神技！「預咗畀人話分化」！

連登個個夠話殺狗啦, 結果都係得把口

樓豬講得同自己唔係同一個立場就知個post係為乜啦

突然好多鬥黃po推曬上熱門，用不推文喇屌

不如你都係算撚數啦

真係好撚怨婦
呢個post知咩事
所有技巧用齊

班垃圾玩完 「好嬲好嬲」

之後 就玩依句 「預左 畀人話xxx 」

不推文啦屌

OK明白, 今日我地批鬥杜汶澤

哦

屌你老母真係屌你老母咩

大波man呢d nobody就咪柒理佢啦

你老母就小朋友
係就講撚到明亞視既我和殭屍啦
Juno果套就殭屍喇
學支狗咁寫簡寫呀？
衝出嚟柒把撚咩你

起底 發現樓主好多鬥黃post 拉

佢個名
條友升中未

樓主你都on99
係連登講真話
煲底食血饅食到出晒面都大把傻閪撐
得把口好閒啦

呢個post既回覆唔係將個話題轉移去問你做過乜，就係正面回應你「佢係得把口架啦，第一日識佢呀？」，有呢兩種回覆足夠證明你無講錯野架啦，因為大波man得把口比黃笑，杜汶澤得把口就死撐，呢個就係最正確既態度，你唔好咁on9信所謂同路人錯會認就ok ga la

警察偷水都可以唔認錯，黃絲得把口唔認錯有幾閒，睇開d

收到 領導
杜狗亡我黃圈之心不息

唔駛講咁多
淨係佢套yellopenrice 幫助左幾多黃店
單計呢樣已經功不可抹
俾藍屍狗叫幾聲就又要應戰又要落場
跟住又驚動更多玩針對的狗隻
有乜謂?

打人， 對佢自己， 或者對成場運動有乜好處？ 壞處？

諗下而加d 狗同官係點

垃撚圾po
拉

on9 呢啲好明顯係搞下氣氛吹下水
就等於你細個甚至宜家有時都會咁講野
“信唔信我打撚柒你”
“我一定打鳩佢”
真係唔知樓主你做乜撚野

柒咗就柒咗啦小朋友

樓主，你行行下街，見到有一隻狗對住你吠，你會唔會同隻狗鬥吠？

咁又變咗講真話
呢啲言論睇到厭

秒

樓主講屌人老母果陣有冇真係搵人伯母啊? 定都係得把口?

我就相反覺得大波man廢
對住依啲港獨份子都唔出手
重話愛國

大波Man 又冇出手先
做咩要無啦啦打鳩佢

起左底
睇返之前啲post
伏伏地
似分化撚
Bye

大波man係咪全職做小丑？
仆街
呢個月幾乎日日見呢個名

不嬲提杜汶澤講起都係我和殭屍2
屌你老母我真係頭一次聽有人講殭屍
以前我睇同啲同學講都係尋晚有冇睇我和殭屍
真係唔知邊個係小朋友

唔覺有咩問題
樓主係咪想煽動杜生打人犯法
你好大罪WO咁

老實講佢咁多人撐只係因為佢係黃，但係除左呢樣佢有冇料真係大家心知肚明，平時講野除左爆粗就冇半點墨水

淨係吠？咬死佢吖嘛
做唔到？哦你唔夠黃
我開po鬥你

日日屌人老母
100碌鳩都唔夠得閒

好啦 咁俾佢地打完
警甴拉杜汶澤 拉唔拉垃圾man？

批鬥藍絲唔等於要打人，仲要人地係中共隻狗，除非無cam無記者就可以打

杜汶澤都鬥問心樓主你自己出錢出力多過佢咩？

事實佢真係得把口喎
佢有講過打藍
又真係見到而無打
點樣唔係真話？解釋下

5毛已block

樓主係咪戇鳩大波man走黎搞你就係想你出醜，想你動氣打鳩佢。唔係咁樣跟住人地節奏走呀嗎

總結:垃圾post

樓主仲廢

咪係 練到咁大隻有鬼用
影衰其他同胞

姐係對住正苦dklm我就要拎碌棍出嚟去政總屌死佢地，
唔去就係廢係縮。
有咁嘅時間去諗呢啲，
不如用個腦諗下點解義士值得敬佩，
花多兩啖口水叫人捐錢去幫到義士嘅基金好過啦
利申琴晚有聽late show

對住大波man依D閒等人 打鳩佢有乜意思
打完咪只會比人拉

利申愛國

香港人大把人都話血債血償啦
死一隻狗未？
唔好鬥啦好嘛

喂連登仔係咁架啦，出到去點點點見到女又點點點，當真係見到個心又跳到勁快郁都郁唔到，所以唔好怪杜汶澤佢次次意識都好想打只係身體唔比佢咁做

你自己咪又係得把口 大波man日日都挑人機㗎啦 唔見你問點解佢冇日日俾人打 係人都知佢小丑嚟

鬥黃post唔需要上熱門

阿叻條傻鳩咁撚易駁 但杜民澤就口啞啞由佢攻 果次係睇到我幾嬲

鬥黃
拉

自己唔識get唔到仲喺度死撐
繼續撐啦肉撚酸

其實一句半句嘢有咩好執著
做咩乜都要拗一餐 咁harsh嘅
佢係講過呀 咁又點
有人真心膠以為佢會郁手㗎

一係調轉 其實你覺得佢要點做
解釋吓

柒少陣啦阿哥，仲係到兜，佢自己都係用”殭屍”，自己睇返佢既片

鬥黃行開啦

負評 不推文 上一頁

其實你同我都係啦何必太認真

咁藝人貴在佢名氣啫，唔係貴在佢打唔打得，佢有把口屌下人咪算，其餘嘅咪同你同我一樣做下任行下街

分化狗
樓主死全家

拉

。

有時間開post屌人，不如諗下做啲咩更有用啦，on9

樓豬好多人撐 我都係潛水先

想佢把口唔好認叻，唔好不斷講啲唔會做既野。

Man哥開po?

同個 唔出名既白卡佬癲？

黃圈既隊友可唔可以唔好咁柒呀，你頭一段即係認同杜生得把口係事實啦，我唔係100%撐樓主，但佢話杜生得把口呢個講法又真係事實喎，咁你串我”咁又變左真話”係咪柒左呀？harsh唔harsh係另一件事啦on9仔，仲抄鳩我叫我解釋下

你串9我？我黑帶呀

杜汶澤個定位好明顯係靠佢把口、影響力同出錢(我諗佢個台養唔少同路人)去支援運動

樓主就因為佢冇真係出手打呀大波man，就特登出post話佢廢，講到要同人割席咁樣，我睇唔到用意何在

同支那話武統台灣一樣

中,就咁啦,講住咁多先,我要表達既野都表達晒
我係耶撚堆入面話耶穌先係魔鬼其實係玩命

打人？我打飛機添呀

黃絲界陳百祥杜汶澤，藍屍界杜汶澤陳百祥

呢d 垃圾post 就咪撚覆啦好心，專注下上庭既手足好過啦 樓主呢d 弱智仔屌極都仲會有嫁啦，理佢把鳩咩

你呢句野真係幫我秒晒班人,平時笑支那得把口就得
打啦你地,好悶呀.jpg

佢自己都叫疆屍啦 你唔去屌柒佢唔撚用返我和疆屍有個約會2 我和疆屍就叫唔係簡寫？ 你一係就用全名 自己柒左又係度賴鳩人 肉酸到你

係你先當真

佢知名度同埋toutube channel都賺唔少。所以唔可以話佢冇利益，

鬥黃post

咁光復香港 幫黃店呢樣個樣會唔會又係假架？

小學雞開post....
大家記得不推文

.

同黑警死全家一樣
問候語之嘛

佢個網台越黎越少野睇

毓民話齊，批評就分化鬥黃？你接受批評咪唔係囉

傻9分化po
就算打都唔係有晒鏡頭咁樣打下嗎
到時一定淨拉杜唔拉大波佬
為咗條柒頭要坐監傻撚咗？

唔通真係係鏡頭前面打鳩佢咩
藍絲犯法無罪，但黃嘅就肯撚定入襲擊

本來以為你想個post講咩
但原來係因為無出手所以開post
當我無睇過

啱！唱榮光最實際

我覺得自己真係well said果句講多次先
煲底食血饅食到出面都大把人撐
杜生9up大把人死撐都好閒

龍門之後就到杜汶澤

你估佢同大波man打交

邊個會比人落案 分分告佢傷人17

大波man乜事都冇

樓主無腦?
大波MAN就係引你打佢,你一動手你就中佢計
唔好咁多分化POST 啦

咁就唔再講啲佢唔會做既野啦，佢係公眾人物我係有期待架

哈
大波man黎踩場
最尾乜都冇做過 唔敢撩呀澤隻揪
練咁大隻都冇用啦 都冇鳩既

但你唔會見到藍屍出個post diu荷蘭叻廢

香港係咁 邊個出名就做鳩邊個 借題發揮 唔出名嗰陣就好支持

屌 你咪又係得把口

鬥黃POST?

打得贏又點 打贏咗有咩著數
贏咗場交 要入去坐幾碌 又幫到啲乜
弱智樓主出po前用吓個閪腦啦

利申無follow開杜汶澤

咁期待
不如自己落手落腳做喇
唔係要靠人幫你實現咁垃圾下話

又鬥黃啊
又見你屌鳩大波man

話屌你老母
真係屌你老母咩
D藍絲跟本就係想引人打佢

我會笑支那得把口打美打台打日
我會笑大波man得把口唔敢同黃洋達打
你會唔會笑以上兩樣?
而我一樣會笑杜汶澤得把口唔敢打藍屍

我唔係藍屍呀,我唔會因為政治上同我同邊就做錯野都盲撐,你地讚藍屍唔會笑阿叻批鬥大波man,咁唔好拖埋我落水,我對事唔對人,邊個得把口我都笑

有腦都唔會打， 佢一犯法， 港共實玩死佢

我唔會周圍同人講見到藍屍就打佢見到黑警又打佢，係我係垃圾我淆底，但當我見到杜生以為終於有人幫我做啦，打教我呢個垃圾，可惜最後都唔係。

救

你係咪嗰 d 去叫雞嗰時隻雞話你好大好勁你都信到十足十嘅人嚟 ?

Well said
黃同藍最大分別唔係死撐
岩就岩錯就錯
杜得把口真係撐唔落
但唔好歪曲我意思，又唔同於手足裝修
手足裝修係抗惡法抗敵人
杜得把口係呃同路人

同時，唔好拉其他佢做過既野落水
真正既法治係case by case

姐係雞同杜生同等級？你當杜生係雞？

閱讀理解 5********

其實我唔明你講緊乜

樓主小學雞唔識玩政治

咁你期待D咩?
藍絲俾人打
定係黃絲打完個藍絲俾人拉?

咁撚黑心既係咪你老母隻閪太臭焗親你個腦

雞呢佢為咗你開心可能讚下你所以話下你好大好勁，而唔係真心
咁杜生撐黃又唔係真心？佢真心撐架麻，咁我呢啲fans緊係想佢做佢所講既野啦！你當佢係雞？

完啦好嗎？你班人來來去去都係合理化佢吹水既行為，如果佢打藍只係講下，咁光復香港係咪又係講下？

其實吹水好閒，但佢係公眾人物好多fans人地會期待佢講過話會做既野。算啦專心幫黃店咪幾好（不過佢話好食 有冇機會又係講講下？）

我問緊樓主係咪人講乜都當真

你 upmud9

期待D咩
你答到未?
肯面對你自己幾撚黑心未?

咁又係,我又太認真啦
光復香港 時代革命 五大訴求缺一不可 黑警死全家...等等
有邊句唔係講下

Bye

主題係杜汶澤，你仲唔係拎雞黎同杜生比？
樓主叫雞信唔信同信唔信杜生兩回事喎
以你講法杜生都唔係好信得過

你期待佢打完大波man之後發生咩事
識唔識用你個閪腦諗下?

我期待黑警死全家又黑心 我期待光復香港又黑心 我期待打撚柒班仆街又黑心 你批鬥我呀你幾撚黑心

咁唔好講啦後果咁嚴重，講黎打飛機呀？唔好出去抗爭呀你諗下比人拉咗會發生咩事。

同連登仔一樣姐

樓主天真
咩叫戲子？

要做唔洗周圍講，有手足一腳伸大波man落樓梯有冇周圍講？

5 毛又開po 批鬥！
大家唔好理佢！

公眾人物 又冇BLACK BLOC
你估好似你咁鳩FINGFING冇人識你?
用你個閪身份黎諗公眾人物既野你攪笑呀閪仔?

垃圾標題負皮不推文上一頁

啲藍絲睇到呢個po真係開心死

幫你隻閪仔講埋喇
期待睇杜生打完人要坐咋掛
黑心弱智仔

佢做好多嘢點都係黃
話打鳩人嗰d 咪同我地平時話屌人老母一樣
唔通真係除褲屌咩
名人出聲考慮的事好多
你覺得轉數慢 佢已經諗咗好多嘢

咁唔好講囉，點解要講到見到就打柒佢先？

有冇人在場指證?
有既打黎為乜?
為左滿足你條黑心狗?

我叫佢唔好撚講呀傻閪，講咗又唔做 佢唔做之前我係咪有期待呀？你黑心想佢坐唔好屈我

唔識睇情況架?
好似你咁出世就弱智就唔俾變通?

呢條友不嬲聲大冇料，個人又on9

你見佢成日吹捧隻大灣駒仇思達就知

我屌你老母呀 叫你老母今夜小心d添呀

見到樓主話「我只睇作品唔睇為人」，呢個post完咗啦下話

成個po主題就叫佢唔好吹咁多水人地會有期待，你就跳去話我期待佢坐傻傻地

唔洗嘈啦巴打,講黎講去都係果句,根本好多人咪又係藍屍咁,要好似藍屍錯與對都盲撐既,點解唔做藍屍? 嘈黎無用,杜汶澤拖程美段糧單野一開頭都大把人撐

到最後程美段貼晒證據證明杜汶澤錯我都仲記得有班人屌個女仔為少少錢嘈連杜汶澤自己道歉都有人話洗乜道歉既正如另一個巴打話,煲底單野都有人撐到底,有咩好嘈,民主就係咁先正確

樓主戇鳩

對住呢D人都係直接屌佢老母好D

你係邊個？杜生講我會驚架佢啲信徒咁低能，杜生本人我反而唔怕反正佢講完都唔會做

如果你條垃圾有返個工 有LEAD過人
上司俾個下屬冼正係好正常姐
件事就係部ATM機PRINT野有一行會PRINT唔到 PRINT唔到個2字
張ADVICE俾左杜生睇 佢就以為真係4號就出左糧
係咪毒得滯連ATM都冇用過冇呢D經驗呀

同你另外兩隻垃圾圍夠爐未?

屌 呢句針

你老母早死廿年呀

都係得個講唔會做好痛呀你傷到我呀你把口好大殺傷力呀

你老母早死廿年呀
叫你老母做喇 我好期待

睇下杜生影響幾大，以為講就有用唔洗做。

呢個世界永遠精人出口,笨人出手

冇人想做野俾D黑心廢人睇

叫衝個個都唔衝，叫其他人衝？

私了要BLACK BLOC唔係常識?
你老母生著你都抵死架喇

叫杜生唔好吹咁多水就黑心如果佢唔吹水會爛口咁我黑心囉

用你個閪腦諗下打左佢會發生咩事
冇就入返你老母個爛臭閪到拎

咁就唔好講x100 專心幫黃店x100

原來真係有人信佢print唔到個2字
你信佢print唔到個2字就得
我信佢真係打藍屍就唔得?
惡撚過共產黨

未用過ATM唔好出黎柒

叫人老母死就唔黑心?
你繼續雙重標準啦,黃絲應有特貿

巴打邊到買尺平呀?咁多把既

冇當你地三隻係人 當緊你畜牲
你吹?

on9 唔通比人打咩

你黑心呀你打人好大件事架，不過～講就得大家圍埋笑下完事，叫佢唔好講咩，唔得一定要講但如果你想見到佢講既野呢就黑心。

ATM呀
用過既咪問下自己有冇試過
未用過既咪睇下自己幾多歲囉
SPIN乜姐

真係唔知你d期待邊撚到黎 邊個唔係當佢講野係茶餘飯後咁睇 自己做左認真撚就係度屌人鳩up

打人大唔大件事要睇立場喇
黃絲同藍絲打交咪有咁重鋤咁重

你有腦既自然明 唔會留D咁既廢言喇
豬兜

同感 琴日同朋友傾咗同一樣嘢
又黑帶又倉田保昭又盛 一路威開
大波man嚟到竟然閉關不出
係都落去拍片串鳩佢啦

講就最安全，意境打交。mean哥我建議杜生唔好再講得唔得？唔好講啲自己唔做既野ok?

講真你真係on9仔黎 人地上撚晒岸同你玩呢d 睇你打篇野就知你小學雞

用左個閪腦諗左打完會發生咩事未姐?
廢人 垃圾 賤種

精人出口笨人出手呀，好似你地d手足咁咩

算啦樓主

咩人有咩fans

你睇上面班弱智死忠就知 奶袋好似有錢分咁

肥佬man連黃洋達都唔敢打，開佢波實係call狗，佢撚會打

Ok總結 杜汶澤9upper講完唔會做 唔知幾時真幾時假
唔好吹咁多 專心幫黃店

用下閪眼睇下我係咪叫佢唔好講 唔做唔講咪ok
盲閪 狗眼 傻粉

講完係咪唔洗睇情況?
打完會斷正都打
你老母生漏個腦俾你?

你含撚喇 龍門睇到未? 打邊爐嗰間睇到未?
咁撚鍾意周呢樣周嗰樣周到人心淡
你覺得OK?

人哋開曬cam影緊呀，
真係去打佢就真係蠢L過隻豬喇
On9

傻既,你唔係以為咁樣講會傷到我呀?
學人嘈,講樣樣野都係自打嘴巴,駁唔到就人身攻擊
咁咪更加顯得你班人盲撐,垃圾,無論點囉

永遠都唔會做架啦杜汶澤重點就係咁杜汶澤私下見到都唔會打

有無杜汶澤被屌柒嘅片？

畜牲嘈乜?

打完會斷正你都想睇
即係你想睇「同路人」折墮最開心喇

咁撚仆街你老母係咪前世食屎先生著你

佢既理由係浪費data呀
唔係呀,咁既理由都出到口,好醜怪

巴打你睇路呀,班死忠又會入你p牌仔呀

你老母做唔切都繼續接客添
講喇

你最後果幾個詞真係話晒比人知你係邊類人

咁你expect 佢會做啲咩？
打鳩大波man係咪符合你期望？

好傷心呀

唔好嘥acc

玩左十幾頁仲有on9盲粉唔知講緊乜

樓主憎到杜狗要開post屌就係因為佢言行不一
咁你得返达哥可以支持

你弱智，講緊阿澤喎
佢做節目咁講當然當係節目效果啦大佬

我驚單機我唔出聲啦
我驚警察我唔出街啦
對不對

on9 post

藝人偽人，認真你就輸

總之講就得 做就會斷正後果好大
大家講下好啦

係呀我睇人係幾準下

come on,比多d我,仲有無貨

老老豆豆 你呢啲正宗分化撚 唔撚係講句預左俾人屌就唔洗屌架 分化撚

我知點解黃毓民會比人當分化撚私怨撚 批評下就分化 你接受批評咪唔係分化囉

yellopenrice節目之一 好撚好食喎會唔會又係節目效果？

幾頁無睇得返隻小學雞打手
杜生得把口，真係連班打手都係得把口
條小學雞比人逼埋牆就搬晒畜牲廢人垃圾乜乜77出黎，呢隻就係杜生既打手水平

咁你隻豬腦諗到如果出左手杜生會唔會俾人拉未?

咁你隻閪眼見到我地係叫杜生唔好吹咁多水未？

彩佢都on9啦
無邏輯既應都廢事

屌你老味，又鬥黃
繼續自己圍內鬥黎鬥去搞散場運動啦。

有時對住你呢啲人真係好無耐：
記唔記得一開始大家講過乜？

兄弟爬山，各自努力。
不割蓆、不分化。

而家？
雀巢咖啡係made in China
龍門對手足唔好，假黃
杜汶澤又好撚廢
李柱銘係鬼
泛民又係鬼，白票好撚過

鬥黃做乜鳩啫？
你唔同意某一方做嘅嘢，你咪自己去拎資源做囉，無衝突㗎？又唔係選舉有headcount 之限。

好喇，就當杜汶澤真係揼柒大波文、梁君堯，有乜好處？爽咗？high 啲？之後呢？可能就咁無咗個黃嘅網台。
有人要做（揼柒嗰兩件）我唔會阻止。但屌人唔咁樣做，同叫人送頭有乜分別？

唔該唔好再出呢啲廢post 好無？

打完要坐
點解唔係寧願唔打
而係要打俾你班笨柒睇

講好多次私了要BLACK BLOC先你又扮睇唔到

個個似你老豆咁見到豬閪都照去?

應咩姐 你三條分化賤種係到圍住互含姐
幾精彩

點解唔最簡單唔講 私下自己做？

人地講黎講去都係話佢吹，唔做唔好吹，有人就拉埋去屌你老母係咪真係要屌，呢句野係我地未出世就有既口頭蟬，光復香港又係咪要變做下下一代未出世既人既口頭蟬呀？

當然前題係佢會做啦

無point既垃圾只會係你越理佢越high
Ban左佢啦，我就ban左啦，你都快d

我就覺得佢唔會做主動但有人搞尻佢佢會郁手 我覺得姐

快D BLOCK添
唔係又見到我再叫多你兩聲廢人架喇

形容得咁貼切你又唔好意思反抗會心理唔平衡

咁佢平時唔好得把鳩口啦
把口咁叻不如幫人含

自己人呢 就寧願佢識睇環境睇情況先開波既

D黑心到唔知咩閪咇出黎既垃圾人種呢
就梗係想睇人郁手斷正折墮

見唔到咪唔做

唔通我講完屌你老母要去搵你老母住邊?

但又要係節目講幾時做呢？私下見到先啦屌哈哈
我相信杜生唔係咁既 但你幫到杜生好似弱智咁
唔係杜生呀 你呀

自己人呢 就寧願佢識睇環境睇情況先開波既

D黑心到唔知咩閪咇出黎既垃圾人種呢
就梗係想睇人郁手斷正折墮

唔敢QUOTE呢到?
你用左你個閪腦諗清楚自己幾賤種未?

真係盲閪 又唔係我黎你要回都回我先啦你唔回我先打多次

Ok你話黃絲打人後果好嚴重要black bloc私了 我認同
咁我問啦 點解唔乜都唔講 靜靜地搵機會私了呢？
你又話黑心又見唔到唔知講乜

我既睇法係我想佢吹少啲水，講咗出黎最好做啦 而做呢又唔一定要講既

咪SPIN喇咁
佢今次唔打有咩問題?

請賤種回答

如果約上雷台，我又唔信杜生會縮

但係喺街打，告硬襲擊，無着數

冇問題不過好撚廢
唔講又有冇問題？

請盲閪回答

分分鐘一早成隊狗係附近等Signal

賤種

你完完全全相信講下人地就會受傷害 難怪難怪
你一定覺得杜生好勇武 把口咁串 大波man傷到仆街笑佢避戰佢一定日日返屋企喊
明架啦 睇到啦

如果本身條友唔係賤種 唔係白痴 同唔係垃圾
真係冇所謂
但係完全係形容緊你
咁就慘喇
你條撚樣今晚照鏡真係唔好諗起呢D形容自己既TERM
我驚你自殺
都唔知生存黎做乜

俾人笑到上心口都淨係識話唔CARE

樓主真係好撚戇鳩

反正中国或成最大贏家

好痛呀好痛呀 哈哈

慢慢你就接受自己係垃圾架喇

個大波man噏左5分鐘廢話，最後20秒先跟住人成個痴漢咁，你會唔會同個痴線佬對罵

你射未呀？打完飛機未？定已經第二發？
你傷害到我呀 哭𠹌咗

平日講野開口埋口都屌你老母，唔通真係搵人地個老母出來屌咩

連登仔以為啲人講完屌你老母真係會就去屌

唔係以為會光復香港下化

死撚咗去啦白痴仔

語無倫次

原來Mr.Mean = 佐敦道軒達臣條傻鳩

到琴晚佢節目,終於當面見到藍屍大波man搞鳩佢,我仲好記得上次佢完左阿叻,係節目圍爐話見到何君堯呀,藍屍就打撚死佢地,又吹奏自己有做gym同空手道黑帶,好啦,今次真係見到就縮,最撚醜就係平時聲大大又話打邊個打邊個,到真係見到就話廢事浪費時間同人打....真係好撚樣衰,仲要搬返大波man同黃洋達段故,其實佢自己咪同大波man一撚樣

唔該要嘈交唔好喺分化po度推

你班柒頭皮用完屌人老母個例子未?
屌人老母係口頭蟬
咁黃打藍又係口頭蟬?
咁光復香港又係口頭蟬?
歪理當道理

浪費我數據

無左一大半廣告
佢仲免費幫黃店宣傳
你仲想點？

推廣黃店唔算幫左手？
林鄭成家英國人 唔夠愛國

人地咪上門搵佢黎屌囉，佢連聲都唔敢聲

咁你講下一個公眾人物應該要點做先叫勁

屌返佢轉頭